香港幾時搞常規競輪競艇？

成日話要搞體育,點解唔開多啲項目受注振興體育？
依家有將軍澳單車館,競艇可以用城門河,整返常規訓練學校,比年輕人多啲出路

再加埋港超